增磅一問

本人高178cm,重52kg
想問下有冇可能係一個月內配合埋健身增重10kg
請列出詳細方法？

1日3餐豬油NO飯

10kg脂肪就有可能

42KG?
想少過93磅？
一七幾咁高？
玩邊科？

有無飲奶粉輔助？

飲開咩牌子？做/唔做gym嘅日子分別每日飲幾次？

唔該驗眼

飲奶粉谷肥佢

其實你操得夠 就自然食多左 之後再休息夠就好快上磅

一個月增咁多, 大部分都係脂肪
你唔介意咪日日食肥野囉

開分身ac話自己教得好好 比人踢爆發爛渣

又嚟搵食呀師兄

今朝未瞓醒，增重睇做減重

中學某個暑期晚晚食蛋炒飯加營多再飲汽水
一個暑假肥左勁多

冇可能10kg